Grad Job 只請女人係咩玩法？

如果開個men's Graduate program 肯定比人屌到上天花板
呢個時代做女人真好

咁你唔投訴？

Nomura因為係日本公司收購咗雷曼，原本班女同事唔滿意班日本老細大男人(聽過話要佢地沖茶)，所以走咗好多女人，根住HR搞咗好多D&I嘅嘢，不過講到明淨係請女人唔係犯法？

講明，好過去到玩你一輪但實際係「零」機會。 唔畀招聘廣告有歧視條文根本係「掩耳盜鈴丶自欺欺人」。

你可以話自己recognize做trans-female

首先香港個平基會就廢既

開始排斥男人

性別歧視條例唔保障男性香港就係女權世界

係佢明顯d姐
根本好多工都係 不過唔講姐
見你男人就掉份cv落垃圾桶

環保撚關咩事

左膠一樣啦

改個女人名

佢支持香港人左乜鳩膠

保障呀 (要睇工種)

利申HR

講到明一定中招
差在有冇人告

我認為自己係女人
可唔可以報

但上網睇淨係得女性版本

女人有閪已經天生多左張八達通任嘟 ，再加埋呢d 濕鳩program，一街都係失業毒男

香港性別歧視真係好嚴重 男人可唔可以受到公平嘅對待

你投訴 = 男性至上, how dare you
唔投訴 = 自動放棄

屌 搞大佢啦

香港男人賤

NOMURA 入面啲女大部份都戰鬥格......

告佢性別歧視條例啦

男人都有碌鳩
不過都係肚餓果陣拎嚟煲湯

搞大佢

咁樣去見工會點

心理女性

兒登仔思想係咁2元

連登不嬲係父權論壇，個個連登仔都有妄想迫害，最鐘意要爭取權利既人收聲

所有歧視組織都係得個名

當年我同學，gpa又高過果條女
technical 野又識多過人
條女大學果陣都係靠人carry 再爛grade 畢業
大波妹一個
出去見工又咪請佢唔請個男同學。。。。

香港完全冇男女平等 女仔大晒 由中小學開始已經係

又打稻草人
明明出面成班狗公護主
又block一件傻閪

6.對男性的性別歧視
(1)第5條以及在第3及4部中關於針對女性的性別歧視的條文，須理解為同樣地適用於男性所受的待遇；就此而言，該等條文經作出必要的變通後具有效力。
(2)在施行第(1)款時，不得考慮女性因懷孕或分娩而獲得的特殊待遇。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

係就係on9呀
default當係針對女性歧視

原本諗住寫信去平機會投訴，但發現原來佢個機制係接到投訴係會調停先但我都唔係受影響根本無需要調停

Btw 佢淨係個title寫women 但入面無寫過話女人先可以報，唔知係咪為咗避投訴

中電一早搞啲淨係比女人嘅program 聽講grad e都係請女人多

美利堅巴打 技術又提升 唔睇膊頭呃到下人

香港應該無問題㗎

你試下屌支那人同警甴，平機會即刻衝出嚟

識玩

軍妓？

見到就火滾

性別認同係女性 鍾意女人

有冇咁誇張

支持香港人就唔可以係左膠?
支持香港人係咪大撚哂?

係上司都想教女下屬架啦

其實唔止nomura係咁，全世界好撚多銀行都係搞咗啲專收女人嘅programmes去chok男女比例，不過無男人會夠膽企出嚟告

支持香港同左膠係可以並存

女人入職份form只需要填身高，三圍，性經驗，交埋個人照片比老闆篩選就得

其他學歷獎狀同工作經驗唔洗(PTGF工作經驗除外)

公司成team都係男人
主管睇cv有靚女apply 連相嘅話
啲同事就會"正啊正啊"、"請佢請佢"

唔知有無影響到

係誇張d既
意思就係俾人無視囉

之前有間雪糕店真係咁

手x之x

你無見過工淨係請男人？

問題係香港政府告唔告？

根本就搞錯佢係女權撚

咁等我send封e-mail去日本總公司投訴

咁唔係犯法㗎咩
我記得招聘廣告唔比寫明只要某一個性別㗎喎

全香港太多野 平機會 唔可能同你樣樣知晒 樣樣做晒'

要有人舉報 佢先會查
同埋都要證明到呢個工種唔係只得女人做到 係大眾化都做到

呢單嘢 只要有連登仔投訴就得

佢既duty男同女都做得，只有弱智既唔做得

巴打技術進步神速

好睇個上司咩心態
如果真係想請個有productivity嘅
好多時見靚女都會歧視佢係free rider+咩都唔識先......

隻賤閪emma watson先唔出聲

我當年同過呢條女IN 過其他工
佢INTERVIEW 表現真係差 (group in)
問咩都唔識, 背完野出來自介就卡卡地
冇咩優點可言

又要學西方咁性自主性開放， 但結婚就話要跟東方跟傳統所有洗費男方俾最大份

依個就臭西女權啦，jk羅琳根本無錯，佢就搵位入

支你老味，幾時有

你投訴=男人唔好咁小家，要有風度

女權自助餐

其實女權就係一班靚ge女人同唔靚ge女人內鬥

靚ge 根本好撚安於係而家呢個著數任拎ge世界
唔靚ge覺得要推翻呢個世界

岩聽

你真係仆街黎，指鹿為馬

男人唔會理啦，只會諗：公司全部都係女，正呀！
係調返轉如果淨係請男人，啲女人/女權L先至麻L煩走去投訴姐

支你老味，幾時無
屌人之前google吓好難咩

地盤...打仗...高風險工種

環保人士-為全世界所有物種生存著想
女權閪-為自己著數著想

差好撚遠

都係新人白紙一張，點解唔請個大波妹？
退而求其次，請個靚女返去坐都好
無得食都有得睇，好多Junior post根本唔使用到咁多技術野，做program類既我仲聽過「就係鐘意佢唔識」、「一張白紙易教過本身識既」。
現實就係咁仆街

條友將發生咗既事講成無發生，cls

「要Productivity 就請女仔啦，女仔細心啲」

雞夠係得女人做得

連登好多依啲無腦狗唔知頭唔知路就屌咗人先，以為屌人先自己就有道理，其實只係自己唔留意時事既并底之蛙

做男OL

起佢底佢似係得閒先跟風扮野既垃圾

咁如果有啲工種係有女性嘅語言能力同細心特質會做得好啲

例如私人秘書、Admin 工、PR 之類，又得唔得？

陪月黎講 無話唔請男人
所以個廣告係歧
不過香港個平機會就算鳩數

我email過去投訴
商場免費泊車只接受電子收據

佢同我講呢個係商場政策唔算歧視
就知佢呢個會係廢

犯法啦，未有人篤灰啫，出求職廣告一定唔可以咁寫

其實外貌不嬲都係招聘考慮之一，只係無明文寫出嚟，但其實大家都知
呢樣唔算係女權

利申：柒男

做雞?

我開過post話問公司38節送禮物俾女同事係咪有性別歧視

結果俾隻仇男賤雞"執行長"狙擊，痴撚線

香港做男人真係慘，揾工歧視，拍拖俾人帽仲要忍氣吞聲原諒

咁法例係寫明話請人唔準性別歧視（包括男女），但你都見有連登仔死都話法例剩保女不保男咁都係稻草人？

啱架啦，唔啱聽就block嘛，講道理講事實就係左膠嘛，我明架

黃絲，藍絲，左膠

Dllm 又分化手joke

只要告到實食硬
想講人地就算暗盤 職位冇講只請女人 但實際上係
比人告完都會中招
何況依家講到出口 一告就收皮

有人企起身帶領香港男權運動咪得
又可以名留青史 得咗

無用，太多男奸，為閪屌出賣男人

班仆街左膠不嬲支持香港人架啦

Assume左得女性先有語言能力同細心特質咪就係歧視

唔幫冇道理嗰邊就係父權
仇男女權狗用下腦唔該

就算唔係見工
係大學gpa高少少都比人屈收兵請窗
總之靚女就唔可以有實力

真 好多廢男

黃g鋒咪又係左膠 而家我地一齊舉手投票走定唔走

有人告鳩佢未

Lol日本重男輕女 連登仔唔撚計

日本韓國不嬲男權

呢個好似冇寫明只要某一個性別
個名叫woman，有可能最後收一兩個男姓，冇人知
好似曾經有女(男)校都收過一兩班男(女)學生，冇人講得實

佢寫明只請女人都幾好
起碼光明正大
你慳番d時間精神
唔洗白白send cv/去interview

唔似其他公司講就講男女平等
表面上就男女都in
實際上就只收女人
搞完一大輪先reject你

上少啲連登
睇下個世界發生乜嘢事

根本就係偏見

但係你係香港出ad請香港人，關日本叉事？

都唔止Nomura啦
GS有LGBT
MS就女人唔知乜乜柒柒
本身要同支那生爭都難 我屌你老母呀

聽人講JPM最diverse但係都係難到仆街

我又唔係日本人
又唔係日本番工

特別係香港，好撚多
成班beta thirst 做壞哂個market
唔係話要打女人振夫鋼，只不過真係好睇唔起香港有d廢男，好似早排係咪有個原諒自己條女做雞或者班死狗公

日本公司

你認真？
常識都無 出嚟學人討論？

咁點解唔請港男去做? 港男愛惜女人

咁又點唔使跟本地規舉？

怪日本公司同文化 關香港／女權咩事 ？一係你去日本宣揚男女平等

你黎架? 咁幾靚wor

Logic?

床單女

日男唔得咪換港男囉

清識玩

關公司請人咩事？ 同埋唔見得香港男人愛惜女人

點都好過日男掛

但係搞呢D既應該係一班咸濕阿叔

一樣唔愛惜黎睇 係好過日男 順便多謝你答埋樓上條無知男

你可以變性

我係有棍絲打 你當我唔係女人呀

男人都可以做ADMIN 秘書 PR

以前聽幼稚園好似只請女

講個笑話：男女平等

好似係性別歧視 可以告平機會

呢啲case律政師唔敢插手

你係女人咪有用
你係男人咪廢囉
男女平等
笑話嚟

我覺得中咗11(c)

11. 對申請人及僱員的歧視
(1)任何人如就他在香港的機構所作的僱用，在以下方面或藉以下做法歧視一名女性，即屬違法 ——
(a)在他為決定誰應獲提供該項僱用而作出的安排上；
(b)在他向她提出該項僱用的條款上；或
(c)拒絕向她提供或故意不向她提供該項僱用。

男：我一大
女：我波大

雖則係個爛到冇得再爛嘅笑話不過的確係一個潛規則

12. .當性別是真正的職業資格時的例外情況
(1)就性別歧視而言 ——
(a)如男性的性別是某工作的真正的職業資格，第11(1)(a)或(c)條不適用於有關的僱用；
(b)第11(2)(a)條不適用於升級或調職至有關僱用職位的機會或為有關僱用而接受訓練的機會

Global Market 即係做trader嗰啲（？）咁嘅話12(1)(a)嘅例外都唔中

靚女大波咪就係佢嘅優點

就係你呢種連登仔咪係父權思想+迫害妄想囉囉。

大家話法例係保男同女（兩者平等），但你竟然妄想人地係仇男女權（重女輕男）。要平等=仇男？！？！你真係用下腦啦（如果有既話）

告得
性別歧視條例死架手

一向覺得男人好撚煩

根本無人想請男仔
所有人都想請女仔 正常樣以上

男人 做番地盤 消防 要用力既工咪幾好

說穿了一班上進既男仔搵白領工咪又係想爬上高位食女。。。

認同

人就係複雜既動物 無分男女

所以女人一到職場世界就準備末日

係呀 呢張咁好彩影得靚

請黎比高層中出用

咁你真心好靚女

多口一問
你係咪已經打埋激素,做埋手術?
我真係有朋友已經打埋激素,做埋手術

不歸路

垃圾nomura

同咩投訴？平機會？

男人就奉旨做唔到精細工作咩
唔通台積電tune機全部女人咩
根本就應該一視同仁先係真正平等
in都唔in就因為性別假定唔合適
呢個思想好落後

女人諗d濕9野就得 做精細野一定要男人

香港其實已經唔太需要男人，建議強制變性

炒撚咗個HR佢啦
寫到咁已經犯性別歧視
最後請嘅淨係得女仔吹你唔漲
但咁寫係唔得

支持香港人就唔係左膠，師兄 你識唔識分左右

如果我做老世 都一定會請女

支持香港人都要比連登仔屌，風雲人物首位幫香港人出聲，理得佢有幾左

佢做錯啲乜撚呀 環保有罪呀，環保撚同環保人士唔識分？

呢個真 根本好多都係淨請女

只係唔可以放出黎講

見過勁多女大錯小錯都勁多
老細叫PRINT 單面就PRINT 雙面缺頁

根本佢哋覺得個世界真理就係男人大撚曬覺得自己係皇帝 你講依啲佢哋唔會load到

張圖真係見一次笑一次

搵人投訴啦 為男性爭取返嘅權益

連登仔講到第7頁都未投訴？

幫老細沖下茶都走？

性別歧視

準備係Nomura Career Talk 同HR 反映

吿乜9丫 自己都想多d女人

佢哋覺得係應該 唔值得討論
自己洩底先會提

除非佢解釋到份工只可以係女性先勝任到就冇問題

呢樣真但幾時開始我地既道德標準去到咁低

咁下次講明BLOW JOB 請男人囉

應該係請雞

女人+左一定屌
支持香港人又點?

內定咗請邊個搵你陪跑又同你講咩

JP Morgan 都有個women program

冇
我唔搞呢D嘢既
打激素做手術對移民美帝國有咩幫助

冇架，你係個種人先會去做

變咗性前途有無好左會唔會搵工易d or可以二次投胎

佢?目測無分別，一樣人一個

真小人不可怕，偽君子才可怕。

平機會呢？

trader 呢份工明明男人數理好d 有優勢
你話 50%男50%女我都覺得唔合理 (opportunity equality vs outcome equality), 不過依家係100%女

講道德就無咩作用
因為你都改變唔到其他人

日本班男人好撚心啦

香港人真係好撚憎男人

香港社會直頭係去到厭男既地步

唔投訴，一陣請女唔請男，班港女又話你廢唔夠女人爭
投訴又俾佢地屌，唔投訴又俾佢地屌，咁點解唔投訴
我已經唔care班支那種女人講乜

係，香港人就係咁憎男人

無，你見過有工寫明淨請男人？

有呀 請男model同男倉務

我想知只收電子收據係歧視緊乜 歧視條例唔係只有性別、種族、年齡同家庭岡位？

倉務都有？男model你搵黎講，擺明functional上限制，個intern關男女乜事，為拗而拗好幼稚

model又關男女咩事？你想講個project要男model有咩問題呀嘛 咁intern要女trainee又有咩問題

歧視無用信用卡嘅車主
大家一樣咁比錢 點解電子消費有泊車優惠 或者而家商場興嘅儲分
比現金就好多都無

當然可以
面試完記住返屋企等消息

邊撚個同你講女人一定語言能力高同細心
咁男人可唔可以係一定領導能力高啲
中高層俾晒男人做

無信用卡都叫歧視
無信用卡唔係一個無得改善嘅特徵

唔少大銀行仲打飛機話自己有50% female senior management 添啦

咁份intern入面有咩工作性質係女人先做到？

咁model入面有咩工作性質係女人先做到？

賣胸圍廣告，比堅尼廣告，或者m巾廣告

同你呢d人講野真係好倦

根本你班連登仔同niggar一樣玻璃心
白人拍戲就問點解無黑人係咪歧視？
有工淨係請女人就問點解唔請男人？
心底裡覺得無工係女人勝仼到但男人勝仼唔到
到有工淨係請男人就扮盲唔會問點解唔請女人反而話係工作性質需要 雙重標準到癲心底𥚃仍然覺得男人可以勝任所有工作

僱主根本擁有請人既最終決定權 佢地中意成間公司淨係請變性人都得 唔通你又話佢地歧視男人女人？都唔明有咩好拗 最慘係你唔承諾呢你事實仲以為自己好有道理

但大家付出嘅代價都一樣
點解信用卡消費可以得到商場優惠
但現金就無？

你知唔知點解以前無呢個問題 而家陣會有先？

為拗而拗 一貫連登仔標準

其實ibank搞左呢啲program好多年。
基本上間間都有專請女人，LGBT啊，黑色，拉丁裔啊呢啲

會畀人屌「男人之家咁小氣！」

我想指教下有咩金融相關嘅工係只有女人先勝任到 男人係冇可能做到所以一開始就要screen out哂

屌 啲竹升妹真係好麻煩

你都傻傻地，無限上綱上線，掂到女人既野就好似㩒着個掣亂咁屌人，夾硬搵d自己幻想既弱智例子搵交拗，根本玻璃心係你自己

僱主有最終請人權利同寫到明只請女人有咩關係，正常智力同有常識都知就算幾想請女人都唔會係jd寫到明只請女人，你根本就無腦，仲要不停鳩撐，成個細路咁幼稚，增長自己常識同邏輯先啦，講真你呢d蠢女人就真係影衰女人

架仔咸濕就老撚鳳架啦

P牌狗吠乜撚野，縮返你老母西啦

但Assume女性唔識揸車唔算歧視

啱呀，點解唔好似連登仔咁支持男女平等